小妹有個方法女手足防比狗搞

好多女手足都好勇企到好前，畜狗突然沖出黎好易比人捉
拉左去新屋嶺做左咩冇人知，狗嗡會又唔會講
我建議女手足裝番個
等班狗唔敢亂黎，後果自負

好恐怖

小心佢地姦唔到就玩打到殘廢

咬斷條jer!!